遊行集合地點可唔可以係大學？

‘維園集合就放tg入去
大學集合會唔會都敢放？
放左又國際頭條…

太偏僻

可以

九龍塘尖沙咀太偏僻？

港大？ poly？

city？

推求意件

意見

推

Poly紅底，有得諗

poly city

預計所有出入口會戒嚴 同商場一樣

Poly

中大夠曬大 但會唔會入唔到黎

學機場, 要查學生證, 對timetable, 要當日有課堂前2小時先可以進入

其他學校唔知
city一定又會出封緊急xxxxx小組通告「提醒」大家校園唔係討論政治既地方，嚴禁任何未經申請既集會
btw mon post 郭位狗你捨得出黎未

玩到咁 就睇下西方最重視嘅學術自由點收皮法
全部大學都攬炒 支蛆都唔嚟讀

仲有地方可以換衫

咁不如由7區變8大集會啦

市區好似只有Poly City夠方便

諗得過 幫推

暴大夠哂大 容納到好多人

私人地方點樣可以做起點 你估間間係暴大咩

唔洗好多人，每間畫面上企滿就夠上國際頭條

班nds冇得留hall

紅到仆街添，連間大學都係紅色

最好玩到咁..

好似幾好 去返自己近GE大家
人人都有個大學夢

推多D討論

推多D討論 人大開花

浸大 對出就係軍營 直接開波

推多D討論 8大開花

不嬲多大陸人當cityu 係景點
諗起以前有大陸仔入city 換尿片

其中有得諗，但要一個可以容納咁多人嘅大學，得中大

呢個真

埋土對出都係
純粹集會應該狗難啲做野
但無幾多間聚到真係多人

其實如果齋搞集會，有得諗

新界東：暴大 恒大 教大
新界西：嶺大
九龍西：埋土 shitty 浸大 公大
港島：港大
九龍東：科大 I大

Hku出發，直搗黃龍中聯辦

但你唔行出嚟係冇用嘅。

聽日中大畢業典禮

大學戰線一定要打
我唔mon post出緊sogo

City一行出去就係有錢人地方

除左CU外
其他都做得

好多和理非

點解 CU唔得?

工作日既中環敢唔敢放？

唔得
咁同比班毅進仔non-jupas入u有咩分別

返自己睡房示威一定冇tg放

我諗連大埔人都寧願去暴大都唔去教大

你想抗議大學d乜野？

大學私人地方
洗撚佢批不反對

所以當年解放軍既軍營先起晒喺每間u附近
不過驚佢老母

九龍遊行polyu正

睇落九龍西最危，city ou

中大眾完人長征落山 落到去應該少一半人

嗰個位你諗住可以做啲咩

住hall點算?

唔係抗大學 係借個地點集
去維園集合等於抗議維園?

中大先

入係入到，但遊去邊？

點解要做嘢

poly同city幾好守

cu唔洗講啦，遊擊戰一流

遊行嘛 集會嘛 民陣式曬馬集會

科大深山嚟唔好入

poly 連廁所門口都有cctv 要小心

封左大學站已經收一半皮

沿住H巴路線行一轉應該長過cwb去政總

而家係咪欠缺大型和理非集氣?

百萬大道

唔好玩啦，你去個9唔答8既地方除咗個地方主人會驚之外有邊個會驚？如果你話為咗防tear gas你不如去美國領事館啦，真係射既保證唔係佢死就係佢亡，問題係你去個地方集會香港政府點會理

鵝腰摺拉 鵝腰溫書

其實ok 可以試試

cityu la

美領夠大 容易入到去都可以
8大都9唔搭8?

其實大型遊行同集會甴種狗一定唔批（因為正苦怕重現過百萬人畫面，顯示民意無變過）

不過想知大學入面集會，甴種狗夠唔夠膽衝入去驅散

暴大有位比大家

利申：暴大

Hku咁近支聯辦實好大反應

商場好似抵玩啲
入u無乜好做

一個星期一間

封站就無得玩 學生做唔到cover

都可以討論

但附近冇嘢好行喎
去大埔又唔近 去沙田又唔近

poly ok

班暴徒搞到nds冇得摺拉

呢個真 不過應該重防

吾城又贏

係狗屋門口集合
要佢全家仔女都食tg

無去過mk大？

對個政權9唔搭8丫嘛，你去圍稅局佢都唔care, 你去大學佢點會care, 煩又唔係煩到佢，大學又無野可以做，咁樣反而難為咗間大學

企得滿暴大已經夠

如果真係大學
建議city
聚完人落又一城

7U or 暴大

咁有無提議下 一齊諗下

咁仲有好多民生設施可以聚人既
商場唔講
中央圖書館，各區街市 政府大樓等都可以聚人
問題係申請入紙不反好似要當地同意
就算公園都要問康文署

當然，唔申不反邊度都聚得

咁而家就係搞和平氣集會
唔好諗住去玩

聚到人先你班暴徒唔好咁

商場同大學係集人好地方

推埋黎緊兩場波都係合法和平集人好機會

Shittyu 學生同問

咁有諗頭既你

但和平集會無乜用
又攬炒唔到

就算popo入大學 都唔係啲咩新鮮蘿蔔皮
Twitter未必推得起
求討論

CU其實都可以做百萬人大遊行起點
不過交通要依賴狗鐵

巴打 真心定串緊我

封大學站 大埔公路

唔錯 推
因為班殺人犯冇讀過大學
一定唔熟地形

純和理非show人集氣都ok嘅

全部唔帶gear 乾淨咁過黎
佢都捉唔到
博佢唔敢入中大開波（幾大機會唔敢）

City or bu

各大商場，等黑警攬炒

埋大要塞
不過盡量唔打陣地戰

又一城大學wo

尖沙咀到荔枝角長d

岩啊

有得諗

但危險性要評估下

都得 不過商場會關 大學會唔會

真心讚

city同bu直落豪宅區

入到大學比人溶咗都唔知咩事

無得鬥既呢個 利申行過
中大個好處係成條路線都係大學入面 佢地搞唔到的地

千金不能買TG

埋土位置幾好，但多cctv

有撚頭
推

你去邊 都有班垃圾話你破壞 話你影響架啦

唔比返學溫書
唔比返學拎野

一定啦
對比起教大仲遠過中大落大埔市區

咁校方咪即刻報警叫曱由拉人行唔行得成

poly都擔心
琴日尖咀完左
都喺poly橋都拉左手足

其實班狗守住各出口
排住要查牌都死
唔好話9拉先
一定會9拉

polyu兩條港鐵線終點站，再加多個紅隧，個人覺得最好

真 明明其他地方集合最好,諗唔明八大係咩玩法?厭送唔夠頭??又無效益 弱智到爆

有無提議 一齊傾下 唔一定要

就算D POPO唔夠膽入黎,咁點走? 真係食撚左聰明豆

之前唔係有post講過，話星期日，幾間大學集會咩？

Hku

poly歡迎你 又近紅磡站

多人可以反包圍

HKU 行兩步就西區警署之後中部警區
不過同時都近中聯辦

去Kong U玩難走

大學生係condom?一搜hall死好多手足呀！

八大都叫送頭

但散唔到呢
除左黨鐵 咁一定重狗
你靠四條柱個幾架巴士/小巴
先唔講都可以駐狗
班次少到2046都未散哂

係咪要好似東涌行出青衣咁
長征出沙田

邊個溶邊個都未知
大學lab好危險

順便趕班NDS返支那

等於邀請班狗入學校
尤其唔少學校根本就紅底

Poly city hku

入大學當景點都算正常
特登入city換片就好唔正常
又一城無廁所咩

Bu as well

咩料

認真 唔贊成
依家只係淨返大學
班狗未敢入

之前所有私人屋苑/商場
已經全部失守
因為商場屋苑唔會主動告9佢地

唔想俾班狗有藉口
如果試過一次衝入大學9拉
以後就會唔理咩都照衝
咁大學就保護唔到入面嘅手足
隨時入去拉手足都可以

Kong U 要散就向上走，攬炒半山豪宅

唉屌 中大係沙田𠴱頭
如果唔係就大把嘢玩

Are you sure
出口可以有幾多個啊
入唻我就肯定d毅進仔唔識路
但散就實識封哂啦
無咩交通工具 除黨鐵

我係覺得毫無意思,入又難入,走又好難走,又可能累到D普通大學生.而且最終都係要出翻去市區行動。咁點解唔係直接市區果區搞?
例如維園有集會,咁手足咪四方八面入去維園囉,根本仲好

shitty

請問咩地方集合最好
港島送頭
梳士巴里好d咁

有得諗

樓主

其實係
搜hall就gg
絕對唔可以俾機會大學主動報警
但咁多人入就實會報

浸大

City bu好方便

呢個真
大學站隔離咩都冇 交通仲要唔方便

city poly hku

City抵屌喎
痴住又一城
鄰近豪宅地段

好主意

洗鬼先集合咩又唔Q係去遊行,我建議直接Skip集合呢個步驟,手足直出四方八面出黎仲好 D POPO又估你唔到

Bu 無路走㗎

仲要又一城大學冇得山站
一山就山成條東鐵

Push

咁City polyu

係囉，龜縮到幾時。Btw係唔係取消左張城大信用卡好d呢？

引狗入暴大主場係有啅既，係遠左啲囉

不錯 btw 習甴近平

封大埔公路同吐露港公路影響大唔大？

推 可行

黨鐵敢唔敢封九龍塘站？

百萬大道 反國教都係果度

Poly一開始封左條橋
同係封近尖沙咀個正門
已經好難集結

甴近平

BU人笑了

city都係cmc/hall個邊好啲 但一行龍翔道就係落旺角太子，好近狗屋
campus個到淨係可以喺四不像聚到，又一城入口一定封

同意
大學多同路人
又係自己地頭

理大順手落埋紅隧

聚人好 但好似暴大咁 容納到好多人
但基本上交通收硬皮 冇地方好遊

又一城

會唔會比人感覺大學係大台？

到時政府又搵學生會對話 又話學生搞暴動

唔太支持

係都搞左九龍塘豪宅區先啦

未食過tg

入過啦 班狗無底線

push

bu個位其實都危city好似易啲

？

會用非法集結入鳩你囉

埋大諗都唔好諗
cctv數量同新疆營有得fight，仲要係新嗰隻智能鏡頭
校長係大陸人，一有咩事一定要比曱甴入
而且紅磡曱甴屋圍埋大駕輕就熟，由6月開始次次示威都重點招呼埋大呢頭

千祈唔好係30/11 同 1/12 係poly同city搞，
嗰兩日兩間U夾埋搞聯校國際賽，
搞到數以百計黎作客既NDS（同埋三大代表隊）食TG就唔好啦，
人地練左成年就係為左場比賽架

尖沙咀shopping可以考慮poly集合
四通八達 真係踩入黎就齊齊入樓捉依因
D窗都好易開又大 唔怕焗親

淨係係city 彈出彈入又一城都有排玩

反正唔係入科大,封左一定出唔到去

Poly HKU 喺正mtr

poly對出都係

要連住行頂盡bu+city+poly+ou
其餘清水灣 大埔 屯門 沙田 薄扶林好難connect

夜晚老蘭集合？

有咩做唔出

去city會唔會塞撚到出又一城嫁咪撚阻住我假日去shopping 好喎

拎U去屯門好快

poly plz

Poly plz

識玩一定去city+bu
搞埋又一城 又有有錢人
班狗敢放tg就攬炒

如果中大科大嗰啲偏僻 計埋ive恒大嗰啲會唔會好啲呢

最好封啦

BU?

咁樣姐係大學開戰

冇問題，會有校外人拆

埋大 a core 行去z core駛唔駛3個字

千祈唔好係non local student hall到遊行，搞到外國人就唔好啦

如果警犬請軍營食煙會點

係好定唔好

埋大喇

connect？

天地堂咪仆街

一陣真係衝入去開tg

你唔提呢個人仲以為佢死撚咗

加埋大專space 打輔警總部 HKCC(WK)打西九龍總部+油麻地警署

最好係解放軍軍營放 等佢哋試吓味道

沙田

聚人姐 聚到人你想做乜都得啦 利申想約班fd上hall打麻雀

埋土又細又紅
點都唔會埋土搞掛
搵自己笨咩

暴大literally係山 狗一衝入去點逃難

我有建議過喺中大百萬大道搞集會，不過大家話驚喺山上面走唔到，我就覺得好安全。

理閪得佢咩 大學公眾地方嚟 我入去參觀下要佢批准？

仲有OU

大學學術討論洗唔洗不反？
公眾係咪自由入得？

一路都想city同bu學生會可以借到場出嚟輪流集會
又唔洗理popo. 行條聯合道同窩打老道就到. 約道呢D地方又唔會扔tg

我要食城大Canteen燒味飯

識食一定食ac2 can
ac1 大家樂
ac3 美心

歌和老街 達之路放tg 諗起都爽

樹大呢？

其實可以CITY＋BU 試下

又一城都有幾間藍店可以玩下

重要就係學界吹雞有號召力

OU 隔離紅磡狗屋

polyu, hku

唔係責怪巴打既意思
雖然郭位呢個名好詼諧，不過佢係city校長（失蹤中）

全世界記住整聯校圖書館學生證
大家知做project嗰陣自己大學啲reference book好易比人借哂 ，有聯校證就可以自由進出其他學校

可以

但話你知
魔警會照衝入黎捉人+TG+開槍

校園槍擊案？

LKF好偏僻，
btw,lkf唔係新春袋咩
上次都唔敢亂放TG

狗去ou三步路程

LKF

全世界首宗黑驚校園槍擊案？

恆大 樹仁
警方要求進入恆大校園 遭校方拒絕
樹仁校長不解釋

暴大試過學界集會啦
乜事都冇發生
集會得，遊行就不了
暴大行去沙田人都癲

721831

收皮啦P牌仔

港大 李國章
中大 雨革百萬大道

果陣根本無人理

新界東：暴大 恒大 教大
新界西：嶺大
九龍西：埋土 shitty 浸大 公大
九龍東：科大 I大
港島西/南區：港大
港島東：樹大

Polyu好危險 好難走

係，樂富同九龍塘中間，又係山上，聯合道，得個公園同浸會醫院，下面係解放軍軍營

D

其實幾好
聚到頭批人
先會多人join

百萬大道集會就得
遊行?難D

tui

可以 但校長會報警

城 vs 理 vs浸

場運動唔使太focus大學
focus返民間仲好

新春袋

如果係醫院附近

嶺大係咪已經變左都市傳說

搞一次集中九龍塘先啦

有D 大學僻到唔知去黎做乜。。。。

推Poly

支持city+bu

小弟無咩去過大學
但我見浸大附近啲屋好似幾靚應該都值錢
建議可按大學附近樓價+撤退地方
最後再選擇去邊間大學或多間大學

暴大豬大離市區都有d遠

返學都送頭
留係屋企最好

city

cityu 又一城定南山村放tg好

其實佢地做得出
以前都話民居唔會放 老人院醫院唔會放
但事實係佢地無人性
乜都做得出

直頭成堆美心添啦

九龍塘已經2間

有軍營，不了。

poly shitty 夠旺未

南山 又一 skm 應該幾藍

整返個光復大學有冇得諗
趕走啲nds

TG實出 班魔警睇年青人好唔順眼
衝入黎照拉入, 係基本

Poly逃走時 扮普通市民去搭隧道巴

CU麻麻地, 魔警一封山腳, 上面既人走唔到

港大囉 世畀級方便

裝放POLY 第日拎返?

今日hku咪搞左場臨時遊行咯

好提議

poly BU CityU OU 可行

Poly依加畢業典禮
加上連接尖東何文田
日日都有勁多街外人路過
又近尖沙咀又近紅隧
又有戰略意義
就算著草散水都未驚過
Poly集合啦

其實咁驚軍營做乜？
只要無人攪9軍營
軍營一出代表香港警察再無能力制止香港人
係好大既核彈

埋土學生支持係poly

Polyu

習曱甴

要閃水 可以跑去Z core 果邊 入去大酒店
黑衫黑褲黑口罩去大酒店應該無人會捉

緊係city la 有咩事跑落去d豪宅區 俾d有錢人聞下d山埃味

師兄住深圳個頭

同意

a core 都得 行去尖咀好快

民間記者會直播：周同學案

支持

shitty仔要反枱大殺四方仲有nds同你上hall扑野

睇下AC3間美心can無壓力測試就知咩料
好彩有cbc留返點薄面

分分鐘連教大人都寧願去中大

又一城大學

Poly守城戰術

why not 想睇下campus點閂門
可能封埋嗰啲地鐵站

Poly 可以玩埋紅隧

hku人表示幻想左好耐

我睇錯左

如果要玩人數集會就去暴大啦

行動代號：水浸九龍塘

鯨大都得既
走落旺角紅墈土瓜灣都得

屌講極都唔明連登仔真係好盟塞,到今時今日都仲係到講畫面上企滿就夠上國際頭條,拎彩?
依家係講不斷制造香港經濟/民生問題,迫香港政府係五大訴求上讓步

係大學搞完全係無撚用,分分鐘連累自己友

真 唔通跳落未圓湖去HKU咩

有任務接 當然要有公會

商場出TG, 比商場小
連大學校長都奶共
魔警係大學入面出TG, 有乜要驚

1. City Bu 2地集結會師再操出九龍塘
2. Poly集結操出九龍半島
3. HKU集結操去支聯辦/港島東 （做decoy一流，令大量狗守支聯辦，而班狗主攻衝埋入HKU開波就上硬頭條 黑警直接粗暴衝擊學術自由同打學生）

城大！！有錢佬地帶，正

影住女廁啫

不過你地諗清楚, 係大學集會, 有乜用?
我唔覺得班魔警會鬆手, 會見人就捉+瘋狂TG
攬炒經濟價值都無

屌班人個腦都塞塞地 連自己點解要咁做都解釋唔到個價值

包曬所有門口都死

班毅進狗考唔到大學
不知幾撚憎大學生
而家有得名正言順咁入大學放tg
肯定又整番場tg放題

大學攬炒經濟價值都無

其實IVE都得

HKDI

即係咁講 要拉隊去參觀中聯辦,點解唔直接四方八面去?係大學先集合博未出發先比人一網打盡?

放tg咪仆街
唔放即係歧視其他民居

其實下個星期日1117係國際學生日，真係好湊巧，會唔會係一個契機等活動移師去大學？而且現在和理非經過1027同112濫捕後都有啲缺乏安全感，我認同需要個數人頭活動，一方面話比全世界知民意無變，一方藉一個安全地方寢裡鼓勵和理非晒馬，重振士氣

首選city
次選poly

九龍大遊行
城大浸大理大三個集合點

搵間最奶共嘅試吓先
共享祖國TG

南山全部老人家
TG好大獲
不過好似係民協票倉

暴大啦

浸市死黑警

坐左幾耐出番來？

暴大集完會可以去邊?

點走?

參觀大學

公開大學隔離有間狗屋

諗得過

趕走埋啲廢老
啲位本身都已經少 仲要日日成堆廢老大嬸坐哂係到
最神奇係啲保安唔拎機Check佢地卡 但Check哂啲坐係到傾pj既人

利申 shitty

開花港大死撚硬
一近中聯辦班仆街好似食左春藥咁

如果搞係最好所有市民 唔係只係學生

郭位校長驚到仆街
人做校長佢做校長，做到學生都唔敢見
一聽到有學生搵佢，就即刻縮到封𨋢，十足十通輯犯咁

集到人當你贏

oh yeah 夠膽就攻入大學

City唔夠位
但可以攬炒九龍塘

你都識講 全市民 係九龍搞西通八達 何必屈就係大學

就係因為要鼓勵市民入大學，先要一個出師有名嘅理由，諗下聖誕節會鼓勵非基督徒去了解耶穌，呢個國際學生日亦然，好端端的為何要在大學集會？因為當天不是普通日子，是一年一度的國際學生日，所以全港市民亦應於當天走到大學表達對學生的支持，這樣亦是一個理由說服校方借出場地，否則貿然入大學集會，恐怕校方都會有保留。

樹大?上山勁多有錢人

個軍營冇作用，不過講真又真係多咗好撚多cctv

Poly有得諗，而且仲有幾個春袋在隔離

同百萬大道罷課一樣，如果曱甴唔入黎就冇事

都係

最方便係九龍塘三大
poly city bu
呢三間又近又方便

唔係話個日唔好
意思係文宣要全部人一齊去

Shitty

中大集合，遊行去沙田/大埔？😂

BU隔離就軍營

唔會 如果中學唔比入 我拎左要張學證屌7佢地

包圍學校

polyu集合一流，可攻可守

支持 利申 city仔

暴大革大都有畢業禮 擇日不如撞日

poly 幾好

有幾間大學其實個設計有入無出，地勢不利，可以一拉就拉好多人。

只要封住必經之路就得同黨鐵站就得，有咩事無得走。非常危險。

就算學校唔想比警察入，但係而加黑警系亂黎，私人屋苑照入照拉照打，學校保安點會夠打。

就算佢唔入，只要守住必經之路就拉曬。
比如暴大，屯大（死角山頭位，得一兩條路走）,香港大學入去系爬山咁爬。

唔同理大，浸大，成大果的市區位，出黎算多的位走。

黑警咁憎的學生，而大學大部分老師職員都黃，黑警一定借勢入黎搞大佢。盡拉。大家知道告唔入而加系打死你先。

重有如果佢地真係入到學生會，文件等等比佢地抄家抄走就煩。本來告唔入過的case都變左有風險。

之前有兩位巴打出過po討論過，以上都人有提過。

POLY→尖東尖沙咀

岩聽

想參加罷工，但又驚冇左份工？輪更制幫到你

要人！制更制！日日炒經濟！

城大同浸大啦，一出去，九龍塘...

Wowoowoowowoow

紅城堡

city 九龍塘好多有錢人

其實係大學點解要走？？
物資無限供應

大學咁大都驚，不如話商場仲危啦，封左4個出口已經全部死哂

而加呢的形勢，預計佢照放。
佢地已經無野會唔敢做，只係佢地有無機會。佢地甚至好想走入去放，第一個放校長住果度。因為個校長唔支持佢地。

樓主淨係識ust

可以一戰，決定做就快。
要畀手足出文宣。
仲有大學活動和理非都會敢出來

如果真係搞 應該去自己讀緊間u 定係近自己間u

利申 埋土仔 住大西北

咁呢個你話系集合地點，集合之後唔係遊行咩？遊行咪要出黎囉，定系只係純集會？

之前商場裡面已經放TG，包圍你，只留一條路你出，觀塘之前咪系囉。

不過大學裡面就全部系警察既目標,因為九成黃。入埋學生會就更加想。

你其實熟唔熟的地勢？
集會重可以搵學生會搞下
遊行集合地點就真係唔系間間適合。
不過可以交比學生會因應實際情況選擇適合活動。

尊重學生會。

重有，真係唔系間間大學咁大架咋。
浸大，屯大呢的，有地圖既，一陣就行完。

睇下泡菜仔當年點係大學佈防，唔比泡菜黑狗入

黃有咩問題？
維園果日100%黃佢硬要拉可以拉一千個添啦

咁真係唔好去暴大住
去請張翔食TG先

即系搞個活動個目的系要比佢拉？
拉得越多越好？間間大學拉一千個？
如果系咁我無野講。
大家前設唔同。

有片？

你大學集 狗更加會9射tg啦

我覺得佢地等左呢個機會好耐。

用下個腦

貪大學有入無出咩

gd idea 支持 甴近平

呢條問題要諗ga 咩?

City去BU 再對面線返city解散

聲援被捕學生，被濫暴學生，學生記者（新聞出版自由），學者（出版學術自由），藝術系學生（創作新聞出版自由）

千奇唔好係浩園

721831101

八間大學齊開花

不錯

開佢波 通山走 佢慢慢捉

City BU 會師落尖東/poly

好似有得諗wor
學生會可唔可以搞

去 BU

延世大學外(好似係)

泡菜暴徒真係好可惡，咁樣欺負popo

捉一件落醫學色停屍間玩

有條路出單車徑 同ive

容易啲聚人係個重點

二百萬三罷聯合陣線頻道

二百萬三罷聯合陣線（公海）

我相信真前線去過既一定知地勢，唔會咁傻隨便搞的咁既野。

大學好多都系一個黨鐵站通一到兩條路入。對家響果的位度重佈防，封埋鐵，巴士站等你，就無後路。

不如嚟試個九龍區大學集會先啦 city bu poly ou 再嚟個四軍會師 講緊學術交流研討會

大學唔係公眾地方

落堂見到有學生會大會圍觀都非法集結?

呢個如果學生會覺得可以，正正經經咁搞，真正討論，應該有正面效果，外人都應該可以入。搵埋攬抄巴之類。集到氣。

同埋地點真係方便，容易集氣。

其實紅磚除左港鐵站出入口
仲有好多唔同嘅出入口
唔好唔記得佢仲有底層

CityU

呢間系地理黎講真係好開放， 完全唔似其他。同埋一般街坊行入去就得。

唔似的鄉郊大學。

屋企示威？....而加系屋企都放，屋苑咪已經入左去拉人同放蛋囉。
你係arm arm醒......

而加系邊度只要佢想放，都會放。